<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eloquent JavaScript en Español</title>
    <description>Libro Eloquent JavaScript traducido al español
</description>
    <link>http://hectorip.github.io/Eloquent-JavaScript-ES-online//</link>
    <atom:link href="http://hectorip.github.io/Eloquent-JavaScript-ES-online//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 19 Jun 2016 00:14:38 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jun 2016 00:14:38 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Estado actual de Eloquent JavaScript en Español</title>
        <description>&lt;p&gt;Creí que podría traducir el libro entero antes de que acabara el 2015, pero por diversas razones eso no fue posbible. Sin embargo hay buenas noticias baneficiosas para el proyecto:
    - Hay una persona de españa que nos está ayudando, ha cooperado con varias correcciones de estilo y hasta capítulos enteros. Esta contribución es invaluable tanto en el esfuerzo puesto como en el empuje que genera en el proyecto. Muchas &lt;a href=&quot;https://github.com/luizzinno&quot;&gt;gracias luzzino&lt;/a&gt;.
    - El proyecto en Github ha tenido varias estrellas, no demasiadas pero sí las suficientes al menos para hacer notar que le sirve a alguien.
    - Tenemos un poco de tiempo libre y vamos a continuar con el proyecto lo más pronto posible.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pronto empezarán a ver cambios más constantes para que las personas que quieren aprender a programar y, específicamente, que quieren aprender JavaScript, sin duda el lenguaje más usado en la Web hoy(no se si eso sea bueno o malo).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No hemos puesto los enlaces para compartir directamente pero siéntanse libres de hacerlo para que más gente pueda darnos sugerencias y cooperar si les es posible.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pronto nos estaremos saludando de nuevo.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 17 Jan 2016 17:48:48 -0600</pubDate>
        <link>http://hectorip.github.io/Eloquent-JavaScript-ES-online//noticias/2016/01/17/actualizaciones-sobre-eloquent.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://hectorip.github.io/Eloquent-JavaScript-ES-online//noticias/2016/01/17/actualizaciones-sobre-eloquent.html</guid>
        
        
        <category>noticias</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Eloquent Javascript en Español, trabajo en curso</title>
        <description>&lt;p&gt;En esta página se subiran periódicamente los avances realizados en la versión en español del libro &lt;a href=&quot;http://eloquentjavascript.net/&quot;&gt;Eloquent Javascript&lt;/a&gt;, para que sean leídas por las personas interesadas en aprender JavaScript y aún se les hace difícil leer en inglés.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cuando esté lista una parte significativa se harán disponibles las versiones en PDF y epub.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este es un esfuerzo por acercar contenidos de excelente calidad a la comunidad de habla hispana, debido a que el 93.72% (número inventado) de la información relacionada con tecnología está en inglés u otros idiomas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se aceptan correcciones en el &lt;a href=&quot;https://github.com/hectorip/Eloquent-JavaScript-es&quot;&gt;repositorio de github&lt;/a&gt;, hace falta mucho trabajo por realizar, si tienes sufiente conocimiento del inglés para apoyar no dudes en hacerlo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;También requerimos correctores de estilo, editores o traductores profesionales que nos ayuden a editar los errores que cometemos al no ser excritores profesionales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pueden contactarnos a través del&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 11 Jul 2015 15:32:00 -0500</pubDate>
        <link>http://hectorip.github.io/Eloquent-JavaScript-ES-online//noticias/2015/07/11/welcome-to-jekyll.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://hectorip.github.io/Eloquent-JavaScript-ES-online//noticias/2015/07/11/welcome-to-jekyll.html</guid>
        
        
        <category>noticias</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
